【同樣都係海鮮市場】小支支永遠都追唔上大日本

同樣都係海鮮市場，

小支支武漢出事個D，髒亂吵臭躁，仲賣野味，根本係生番土著，茹毛飲血。

日本豐洲水產市場呢，人地井井有條，整齊整潔。

孰高孰低，顯然易見。
小支支永遠都贏唔到大日本。

支那連泰國都比唔上添啊
後者夜市雖然都係唔衛生 但唔會周圍積水 周街垃圾

支支出名邋遢
明清時期鬼佬已經係咁講
到而家都冇改進

有時真係關民族事
去過泰國就知 入寺廟要除鞋 但基本上隻腳除左塵之外唔會痴到D咩
和尚平時出街都係赤腳 因為街邊真係冇乜污糟野
但你去支那就著住鞋都可以整到對腳污糟 超市搞到好似街市咁 地下乜撚野都有